Youtube 條Briancha 好撚柒鳩煩

專呃有錢人同極冇自信兩個extreme嘅人啲錢
通常有錢人都冇嘢做好得閒就會捨得聽人鳩up
冇自信嘅人更容易聽佢up，因為佢地連依啲common sense都冇，一有小小正能量就好似突然間有人支持自己，覺得有人留意自己咁

當然仲有啲公司hr on99有筆錢要洗會請依啲人做培訓，但通常聽啲同事都係迫住要join，唔係compulsory 要聽彩佢都on9

依啲錢真係好撚易賺，完全係無本生利
廢撚過地產保險agent閪

佢深黃架，果陣我都幾surprises 佢咁黃
好多次live都反送中，請手足，屌中共。
而定以身作則隔離14日
叫佢兩個女做咩都得就係唔可以做狗

我認同佢講既野係common sense 但你覺得易既唔係人人都咁覺得。總係有人係做唔到同唔明，始終要人push先改變到自己，值唔值就在於佢地，唔係你同我judge 。
就好似做小眾生意，target group係細但有佢既策略，係煩，但係做生意就係咁，面皮要夠厚，亦抵佢發達

我咪講咗佢target係果啲冇依方面嘅sense囉，你又重覆

所以我話佢有佢生意群niche
咁佢target 佢個群組
落太多廣告，一段YouTube 彈兩次出黎
上Facebook 又見到佢
冇話佢抵唔抵發達
因為只有肯唔肯做嘅問題
正如地產agent無本生利, 有盤就賺到客佣

依啲錢最易賺囉
好似啲明星
有少少名氣做生意
唔理佢人品係點，係好人定壞人

問題煩到閪咁，你target你個niche 啦，marketing set target 你可以set到係果班

我又冇話值唔值，
因為佢係有生意群
生意群就係我講果班
咁你又重覆返我講嘅說話
我夠知佢facebook都有target 做警察，叫佢地唔好做警察，唔好做埋沒良心嘅事
但係我個問題係啲廣告好撚煩

咁一係你就Ad block
一係你就買YouTube p
一係你就飛

上得免費娛樂平台就預左食廣告，佢地set咩人都係係平台 set ,個algo分左比你 佢自己唔係100% 控制到，係algo覺得你係target group

比錢賣廣告狂唱國歌比你聽都仲得，你只係其中一個免費user, 唔好諗住自己有say 出個垃圾post就可以skip
係既你就比錢，我都覺得你呢類post都好煩, ok?

唔煩就唔會個個月都有人出post 屌啦

唔通之前YouTube loop愛港之聲就唔可以出post講？

Facebook YouTube 全部都可以set target group
Facebook彈出黎，我又可以點block

你快撚啲block咗我
煩你又唔block，我講完你又重覆返我講嘅野，出啲垃圾回覆

就係等你講呢句

煩你又唔block ad 又唔比錢 繼續自打嘴巴啦你

有d surprised 佢唔係一個藍絲

Set target group係咁準就唔洗咁多人白白掟錢落海啦
知唔知玩Facebook ad要中你想要既人係幾咁難

學你講 ，block 9 fb la

由頭到尾我只係話佢個廣告煩
點解我唔話其他廣告？
因為我需要睇到其他廣告

出垃圾post 又唔用不推文
我d垃圾回覆就不推文既

點解連登仔月經post 話佢煩
但又唔會話其他廣告煩？

你咪report 不感興趣囉
兜啦兜啦

咁佢廣告拍得差係另一件事

Youtube adblock 比錢
facebook report不感興趣
case close

講埋啲懶有道理嘅廢話
扮晒人生導師咁

的確，但有人係有需要

briancha 好多年嘅啦
fb 都有 fw 佢
唔關咩youtube 事
佢講d 野係有d 道理
同埋你個人fw 得多正面嘅野 睇得多正面嘅野
你個人都會活動d

same
見到佢咁表態都即刻覺得佢順眼左
本身好憎呢d口水佬

依條友比咁多錢fb落廣告
你估吓佢會唔會冇請打手

佢見到你特登開po屌佢就知無落錯廣告

快d過數比我啦

推比多啲連登仔睇咪知囉

你終於答返問題
我好鐘意李根興
佢啲ads都不斷彈出黎
問題係人地拍得好，所有buy
咁我都講咗佢係有佢個niche
咁我點解唔可以拎briancha出黎討論

本身唔知佢叫咩名，不過一睇到你個post就聯想起佢，google下個名，呀又真係佢

你#1 完全唔係覺得佢拍得差先拎出黎討論嘛，你#1 明顯係覺得佢不道德同呃人錢先覺得煩姐

依啲所謂人生導師形象最緊要
最近成日比人開post屌應該好緊張

李根興啲動作好浮誇
有人buy有人唔buy
但依個可能係佢個style吸引人注意
加上佢本身有料學歷加佢盤生意
佢有客，佢好嘢
但係都要睇咩人有咩能力

雖然我唔知佢係咪真係有呃人錢

咁相反bc個style都可以有人buy有人唔buy
煩既廣告實在太多，咩一拳超人咩食果隻game

隻隻煩廣告都討論真係浪費連登資源，不推文啦好嘛

巴打，咁睇緊正經嘢，下下彈出黎興架嘛
緊係講佢呃錢啦

咁呢樣就唔知了

我都估唔到佢黃啱啱見樓上巴打留言，就去佢fbpage睇，用埋自己個搵食page出黃post係有啲料

咁實有好多

分分鐘多過連登嘅5毛
咁有錢，落廣告都唔理target group

條友好多年啦
我都有上過佢堂
自從佢YouTube 落多咗廣告，連登多咗人屌

唔用不推文囉d人

拉

我舊老細成日捐錢做CSR都話所有生意人會用盡所有可以曝光嘅機會，做下善事，除咗佢自己，佢一定唔會咁做，佢係真心嘅

最後佢話第時如果唔做自己出黎做生意千其唔好自己po上LinkedIn, fb
要marketing 負責po

有能力就有責任架啦
有錢就應該要做善事，然後去賺更多錢

不過係煩就係煩阻撚住我睇YouTube

明明po係學術台，但連登個機制係所有台都睇到
連衛兵又唔比人有言論自由

垃圾po唔岩聽就唔會有咁多正評啦

似張學友把聲😂